頭又蓬鬆 涼又唔沖 望四座乞衣比細路愚弄

如住皇宮 談話唔懂

通身已經污穢佢無面朦

係你至約我出o黎

一對奶

都係哂氣

有一個人 曾讓我知道
寄生於世上 原是那麼好
他的一雙臂彎 令我沒苦惱
他使我自豪 我跟那人
曾互勉傾訴 也跟他笑望
長夜變清早 可惜他必須要走
剩我共身影 長夜裡擁抱

頭又蓬鬆 涼又唔沖 望四座乞衣比細路愚弄
如住皇宮 談話唔懂
通身已經污穢佢無面朦

來又如風 離又如風
(來又如風 去亦匆匆)
或我亦不應再這般心痛 但我不過
是人非夢 總有些真笑 亦有真痛

有一個人 曾讓我知道

寄生於世上 原是那麼好
可惜他必須要走 剩我共身影
長夜裡擁抱

讓我心痛 獨迎空洞
今天暖風吹過亦有點凍

不如睇戲

褲穿腳痕 留浪到街角

細個

你咁驚悶

*流浪